數臭老細 入黎放抵怨氣

背景：絲 幼教工作 已離職

老細 過左退休年齡 仲賴死唔走
係到教壞下一代 （藍屍教育）

下面兩主任為左搏上位 搞9啲老師
鐘意分化，分派系
好地地教書唔撚得既，日日搞到啲老師勾心鬥角，
你討好邊個主任，個主任就會咩都幫你頂
你唔幫個主任上位呢，就日日玩到你殘。
工作量會多到核爆，日日做到 11-12點

唔單只對老師下屬係咁 ，但最仆街既係，
老細同兩隻鬥牛仲要針對埋小朋友。
只要主任A 鐘意既小朋友，另一位主任B 就會針對個個小朋友，
一定要鬧到小朋友喊 佢先認為 " 教導 " 成功！
Oh, confound it!
5

推

cls用細路仔做權鬥工具，香港人真係cls

不如開名

仲要搞到啲小朋友 想鐘意邊個老師都唔得。

個小朋友同自己鐘意既老師玩緊 好開心
就因為個主任唔鐘意個老師，
佢就會屌個小朋友 話佢曳
正on9

係屯門區算出名，雖然唔係名校，但出名老師好。

真聰明

比個叻你

你好似知道少少野咁喎

各位不妨都留下怨氣，比我感受溫暖